# ConsoPellets-server

Partie serveur du projet ConsoPellets.

## Description du projet

ConsoPellets est une application pour gérer son stock de pellets et consulter l'évolution de vos dépenses.

## Avancement

Actuellement le projet est encore en phase pré-alpha et donc inutilisable.